(世紀難題）倫敦金最大首腦竟然係黃？

割定唔割

推到1000 開名

KEN LAU?

師兄識D野

但唔係佢
佢對上

灝天果邊?

Ken Lau 係耶撚

割正評唔割負

佢呃人啲錢自己洗不了

但佢呃啲藍絲/小粉紅啲錢

上年見佢地IG話 要呃撚哂大陸狗D錢

咁低調啦

所以我答案係唔割
但希望同路人唔好幫襯
因為輸多贏少

唔想知
講左死全家
唔講全家死

做左陰質野咪望你拎番d錢出黎救世界囉
遲d我估有人想新香港